有冇人已經開緊冷氣

熱𨶙到

開左幾日了

Cls

Me

本身以為自己頂得順 瞓到岩岩又成身勁熱
係咁瞓下醒下瞓下醒下 但開冷氣好有罪惡感
全屋得我偷偷地係房開 唔開又瞓唔到

基

瞓酒店大堂
有冷氣

開緊風扇

一早開左啦咁熱
同埋唔開會有蚊 好撚煩

仲冚緊張厚被
夜晚返風覺得凍

屋企已經無著衫，但仲好熱

開風扇都得

仲開緊暖氣
夜晚凍到仆街

冷氣24/7

打少啲飛機

公屋仔先用

公司開緊

lm

我可以
Tg: Hugo1991

上星期開始就開
明明我記得舊年都冇咁熱
可以去到4月尾先開

環保

開左幾日啦

唔開好撚多蚊

死肥撚